想尋人 但無從入手

早兩日去旅行遇到個女仔
鼓起勇氣同佢影左張相
但係之後冇問到任何野
冇任何資訊得張相想搵返佢是否不智 ?

下

on9

有勇氣影相冇勇氣拎contact

我都知我on9
果下佢阿媽都係度 諗住夜晚仲有機會見到就冇追問d咩
而家帶住遺憾返黎

post張相上嚟認人